[admin入] LIHKG 會唔會開放API

LIHKG會唔會計劃開放API出黎畀其他人作personal use